多謝留守既理大戰士,全靠你地先過到美國人權法....就快簽啦戰士勝利在望

光復香港 時代革命

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

侵侵簽左即日歡接理大戰士好唔好

【新款自殺方法】

簽咗都唔代表勝利。

咁都叫成功一樣野

(最新update)感謝祭漏網系列：
Rt + like + reply

Speaker Nancy Pelosi 簽署

Sen. Chuck Grassley

Sen. John Thune

Rep. Carolyn B. Maloney

Rep. Hartzler

Rep. Rick Larsen

Rep. Jim Banks

Rep. Russ Fulcher